遲啲去澳門公幹4日 買乜sim卡好？

想要4G無限
利申因爲電訊台全部都係sale 所以先轉嚟手機台問

我前排過大海係用smartone張港澳數據卡 你去公幹幾日未用哩d囉